<!-- Теоретичні питання -->

1. Що таке логічний оператор?

   Логічний оператор — це оператор, який використовується для виконання логічних операцій, таких як порівняння та об'єднання логічних значень (істина або хиба). Логічні оператори повертають логічне значення (true або false) в залежності від умов.

<!-- 2. Які логічні оператори є в JavaScript і які їх символи? -->

   У JavaScript є кілька основних логічних операторів:

   - Логічне "І" (`&&`): Повертає true, якщо обидва операнди є істинними.

     let result = (true && true); // true
     let result = (true && false); // false


   - Логічне "АБО" (`||`): Повертає true, якщо хоча б один з операндів є істинним.

     let result = (true || false); // true
     let result = (false || false); // false


   - Логічне "НЕ" (`!`): Повертає протилежне логічне значення операнда.

     let result = !true; // false
     let result = !false; // true


   - Оператор об'єднання з нулевим слагом (`??`): Повертає правий операнд, якщо лівий операнд є null або undefined.

     let result = null ?? "default"; // "default"
     let result = undefined ?? "default"; // "default"
     let result = 5 ?? "default"; // 5